被指洩密 林卓廷：我比葛博士學位可信

被指洩密
林卓廷：我比葛博士學位可信

要聞

葛珮帆（右）

【本報訊】民建聯葛珮帆繼日前在立法會提出口頭質詢，暗批民主黨林卓廷違法披露受廉署調查的人士身份後，昨再發公開信要求廉署徹查事件。林卓廷反駁指葛未有掌握好事實，強調自己問心無愧，「我講嘅比葛博士嘅學位更可信」。

葛珮帆聯同建制派議員何君堯一同會見傳媒發表公開信，信中質疑林卓廷曾披露東亞銀行主席李國寶因前特首曾蔭權涉貪案受查等等多宗事例，除質疑林洩密外，亦顯示署內可能有人失職，向外界披露調查細節。

林卓廷隨即反駁指，李國寶拒向廉署錄口供一事的消息最先由傳媒報道，而且是審訊時爭議過的事，不見得有違《防賄條例》。他又舉另一例子，稱前廉署執行處首長李寶蘭被取消署任一事中，質疑李被取消署任與前特首梁振英有關指控，其實是由民主黨何俊仁提出。再者《防賄條例》30條訂明，一旦廉政專員涉濫權或違法就不適用，而李寶蘭事件中，廉政專員白韞六一直未能解釋，當中又涉濫權，林強調問心無愧，歡迎葛珮帆任何批評、質疑、舉報，相信「我講嘅比葛博士嘅學位更可信」。

■記者呂浩然

林卓延係北區fb 群比人屌到化，過街老鼠
仲鳩過民賤聯

林卓廷拆電話亭就當解決行人路擠迫，比人笑林卓亭

林子建單野點？